做地盤好多師傅都話一年一次上大陸唔撚驚

但係我好撚驚初十成班帶茵者黎哂香港

幾十層樓爬出栅唔帶安全帶佢地都冇有驚過啦，傻仔!

屌 呢d佢地跌死關我撚事咩
我怕佢地一身茵傳染比我炸